踩場＝撐場

本身百幾個廢老去唱支那歌係WFC
連新聞都未必會上，根本唔會有人知

但係去踩場打大交就變大新聞，全香港都討論佢哋
百幾條撚樣做到幾千人都未必做到嘅宣傳效果
本身佢哋可能鳩鳩下唱完就走
去踩場就刺激到佢哋想更加積極行動，下次冇錢收都照出嚟報仇

下次有呢類藍絲活動就嗌人唔好接近嗰頭好過
唔好再吹雞踩場

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

推

要圍觀都去遠啲呀，咁近比人count埋一齊好似好多人咁

應該話藍屍狗一統一衣著就要非常小心

平時d愛港力活動都係由得佢地架啦
做咩要同佢地上演群眾鬥群眾
唔好幫呢d人出名

中共煽動內斗係想將香港由國際鬥爭扯返落本地內部鬥爭

反建議佢地分批走果陣逐個擊破，又或者學發爛渣咁以退為進，引一班出去逐個擊破

輕鬆